［認真mode］補領緊paasport有冇辦法出境

呀妹係月尾去台灣 但之前去旅行唔見左passport
打去問依家申請都要等一個幾月
但機票訂晒咩都訂好
有冇啲臨時出境紙之類可以比佢上機？
利申：佢未夠18歲

感謝各位

特衰黎講 旅行無得做快證 無所謂臨時出境紙 唔見左申請時間仲要特別慢 改機票啦